左膠有份幫藍衫斬路人，血債血償！！

睇完隔離post之後嬲到仆街

荃灣嗰班阻住同藍衫開拖既左膠們 你地依家開心啦

你地班死左膠為咗實踐你地嘅「道德」「正義」
竟然去擋前線行動，保護周圍斬人嘅黑社會
然後另一邊就有人比黑社會斬

如果冇你地阻住，前線一早擊退咗幾個黑社會。
仲有市民會比人斬？

黑警保護𣎴義政權，係幫兇
左膠保護斬人嘅黑社會，都係幫兇

幫兇

幫兇同樣有罪

[突發］話勇武＂戀權＂嘅人，請入！

左膠阻住前線，拖前線擊退黑社會。
又拖住前線令到前線冇得去其他地方增援

面對左膠就要咁做

不要說「左膠」
試著說「幫兇」

推上熱門

血債血償

負皮不如講下點解，討論下呀喂

左膠出聲未，洗負評把撚

推多下先

左膠唔等於和理非
因為冇和理非就冇今日既勇武
一堆人濫鳩咁用不分化不割席黎屌鳩幫想幫自己友既手足
睇住畀人係下面刷話你3毛分化之類 但呢啲po 一兩個已經夠 無謂開咁多出黎塞
齊上齊落
小心啲人亂咁留言屌分化 自行判斷

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

阻人打黑就係黑幫既朋友
左膠黑幫同罪

最撚憎大愛同左膠，衝又唔見行咁前，勸交，保護老黑就前線，屌佢老母

推

左膠一世人, 都係「成事不足、敗事有餘、一事無成」！

左膠係共犯